以前有套卡通係講賽船

有冇人有印象叫咩名？

沖繩奴隸島

港：飛艇急轉灣
台：馳風賽艇王

波多野！
Monkey Torn !
V Monkey Turn !

巴打
睇睇下賽船醒起V字入彎